如果心聲真有療效

誰怕暴露更多 你別怕我

躍動時如火星 恬靜時如水影
隨著動脈盡把悲喜照明 掏盡你心聲
開心處留仙境 傷心處融化心境
留下發洩的反省過程 縱使意難平 痛得高興

講

唔想笑㗎我都但啲生鬼comment係咁引我去下沉